好憎自己這個人

屌

訓 好累

點憎法
得一個屌字好難回你

珍惜我 ？

睇錯題目